【七一必勝法】只准狗官酒會，不准百姓示威，七一爆買黃店

我係上年十月十其中一個提議爆買黃店嘅搞手

【賞罰分明】十月十爆買黃店！！

七一唔出不反
班狗官擺到明就係對經濟冇益嘅活動作全面打壓
海洋公園可以聚集，去商場消費可以聚集，返工搭車行街買餸都可以聚集
就係唔俾你遊行示威聚集
林鄭要作法自斃，香港人一定成全佢
唔該咁多位兄弟姊妹下星期三
一齊出去港島大搞經濟活動！

推PO請貼一間你覺得值得去嘅黃店
並寫上地址同業務類別
產品／食物有圖更佳！

下星期三港島要多人到好似星期五晚Donki咁

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

起身再推

太子徐記廚房

爆買其實唔係蝗字咩

日本人原本用作形容支那遊客用 所以算係和製漢字